# Неделя 5

В файле **input/cd_catalog.xml** располагается информация о музыкальных альбомах. 

1. Необходимо считать данные из этого файла с помощью **Jackson XmlMapper**.

2. Составить реестр исполнителей по странам и опубликовать его в виде файлов **xml**, **json** и с помощью **механизма сериализации** в директории **ouptut**. Запускать весь процесс считывания файла, формирование реестра и запись в файлы соответствующих форматов нужно из директории тестов. (Что бы после завершения стадии сбоки test директория output хранила необходимые файлы)

```xml
<!-- Пример файла с реестром (результатом работы) в формате xml:-->
<ArtistRegistry countryCount="3">
   <Country name="USA">
      <Artist>
         <Name>Example</Name>
         <Albums>
            <Album name="ExampleName" year="Year"/>
            <Album name="ExampleName2" year="Year2"/>
         </Albums>
      </Artist>
      <Artist>...</Artist>
   </Country>
   <Country>...</Country>
   ...
</ArtistRegistry>
```

3. Так же дополнительно к полученным классам-моделям добавить примеры файлов в src/test/resources и проверить в тестах, что они успешно считываются (после чтения файла, полученный объект содержит все значения из файла).

4. Для зачета достаточно реализовать отдельные классы (чтение, преобразование, запись в конкретном формате) в виде отдельных компонентов. 

5. \* Усложненное задание реализовать полноценную интеграцию всех компонентов в виде консольного приложения, где на вход передается аргументы -input=filePath -output=outputFile -format=XML/JSON/JAVA и происходит процесс трансформации исходного XML в нужный формат. 


## Критерии приемки
1. Соблюдение соглашения по разработке (Автоматическая валидация во время сборки)
2. Покрытие тестами как минимум на 80% (Автоматическая валидация во время сборки)
3. Для сериализации/десериализации XML и JSON применяется Jackson библиотека (уже подключена)
4. В решении используется StreamAPI
5. Стараемся создавать чистую архитектуру и следовать принципам разработки SOLID, DRY, KISS и т.д.